創刊67年《PLAYBOY》不敵疫情宣布停刊 盤點4個歷史性女星封面

創刊67年《PLAYBOY》不敵疫情宣布停刊
盤點4個歷史性女星封面

隨著時代進步讀者的閱讀習慣漸趨網絡化，紙媒的生存空間愈來愈窄小，近年一間間紙本雜誌都宣告向時代投降革新轉型或者是停擺。近日知名成人雜誌《PLAYBOY》（花花公子）在疫情下亦都傳出停刊的消息，推出2020年春季號《PLAYBOY》後，就會結束67年的成人娛樂媒體神話。

《PLAYBOY》公司執行長Ben Kohn在Medium網站發文坦言，「因疫情對內容製作及供應鏈的破壞愈來愈明顯，我們被迫加速近期公司內部已有的討論。經過考慮，我們決定最近出刊的2020年春季號將是最後一期。」突如其來的停刊消息令到不少讀者感到愕然。當年登上《PLAYBOY》幾乎是一種審美形象認同，只有被視為是「性感尤物」的女星才會成為封面，這4個經典的封面你又有沒有見過？

4個？女星？封面？

小心PR公司夜媽媽出嚟搵食，善用不推文回覆